算吧啦, 左膠一日在場都唔會贏

事實已經證明左膠累事, 呢個事實由2014去到2019都無變
然後仲有班撚樣一日到黑話不割不分, 包括左膠你地打埋落去啦

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

2014年就係有班撚樣左膠屌鳩當時既勇武, 叫人唔好去旺角
到今日都仲係咁柒

好的不割席呢？
.
.
.
.
.
.
.
但不包括阻膠，因為佢地喺敵人，喺累死我地手足嘅鬼！

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？